召集所有聽DAY6既朋友

無人聽？

congratulations

唔係有個day6討論區

係喎 留意唔到

You were beautiful仲正